屌 成個大本型都係csi口罩

行咗一轉 十個有七個都係CSI口罩
其他地方就見唔到
派撚哂啲狗到 普通市民一個都冇

幾時搞大本營個冷氣系統同廁所

你去順利 大本型呢啲地方行下睇下就知係

狗 全部都係狗

成億個口罩俾哂啲狗同中国人

呢個真 大本營好多家庭都係csi口罩

諗起都嬲

影張相嚟都得啩

又咁講。。。
果度又真係唔係差佬住晒。。。
即係話其實好多部門都cap左好撚多CSI口罩

我驚我一舉起電話 幾隻狗就撲埋嚟

係 但果啲紀律部隊宿舍 有超過一半都係狗嚟

你話叫埋個妹嚟買嘛

如果有傻佬去痾篤屎落個通風送風系統 應該成個月唔洗做生意